台語版 「願榮光歸香港」

看到 這群人 都驚惶
看到 咱眾人 也走傱
抗爭 也猶原 口號聲 猶在
盼 希望 回來 家鄉

看到 這土地 淚在流
看到 咱家鄉 從沒站在
何看 眾畏驚 但向前聲 猶在
望 畏驚 離開 香港

在暗暝 仰頭 見到星空
黑暗裡 最遠那傳來 福音聲
望紛擾 在今日睡著 永不再出現
平安 希望 回來香港

鐘聲響起 讓平安 來香港
同行兒女 為希望 時代革命
祈求 平安和希望 明日返家鄉
吾願平安歸香港

見今日係平安夜就分享下
大家唔好唔記得臺灣都有手足支持我哋

走傱 = 慌亂
猶原 = 仍然
猶在 = 還在
站在 = 站穩
畏驚 = 懼怕

對唔住 標題應該係《願平安歸香港》